覺得男朋友變左

一齊咗一年左右 佢對我好好 好愛我
但我覺得佢變左 問佢 佢唔認 仲係話好愛我
追求個陣當女神 當係寶貝 咁愛咁追
追到之後 會鬧你 會對你唔好 會嫌煩
係咪愛情都係咁樣必經呢啲階段？
如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

佢對你好好嗰陣時候你有冇對佢好好啊

自問覺得都唔錯 但人係唔完美
係咪咁都要淡

每個階段都唔同，唔開心就思考同解決問題，當係成長。開心就enjoy。咁先會成長

如果你自問都冇做錯, 咁由得佢落去啦, 同一個唔鍾意你嘅人夾硬一齊會好辛苦

一年就咁
好好溝通下先

同埋再諗啦, 可能佢呢排多嘢做姐, 冇人話過之後一直會係咁

我都想

你諗清楚你想要咩先
跟住同佢傾

貴庚

耐左嘅情侶就只係一款相處嘅習慣
定律黎
中女有市場因為啲𡃁妹憧憬熱戀嘅過程係會好撚長

得到咗又點會珍惜

hea左係正常但重點係仲愛你

屌厭左係咁

到左鐵達極限

黃子華 你對我已經唔係好似以前咁樣

即係點

因為屌完
仙女都變普通人

淡左 仲愛唔愛？
我唔識分

有時除左睇態度
你可以留意下佢有無d習慣唔同左

我嘅ex突然會做d以前唔會點做嘅野，例如睇開電影，突然轉左睇書
最後find out佢係比第2個影響左

Ching好慘

咁又慘唔哂嘅，至少唔係被帽，因為人地都未必理佢，只係佢發現佢有更想要既野

我反而多謝佢有同我坦白，但如果可以，我希望佢有呢個諗法既時候主動同我講，而唔係淡左對我令我自己出聲問

弱智女人，放過個男仔

咁大怨氣做乜？樓主得罪左你咩？
自己冇女所以不爽？留埋啲“弱智”留言